毛神論 林卓廷被廉署拘捕，做架兩就係尋釁滋事罪， 林鄭坐直昇機視察民情被轟離地｜

毛神論
林卓廷被廉署拘捕，做架兩就係尋釁滋事罪，
林鄭坐直昇機視察民情被轟離地｜
毛神論 (第3節)
20年12月29日

香港花生
220K subscribers

主持：長毛、曹總

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: